一開POST 即食負皮，到底係BUG定係連登唔鐘意我?

4個負皮TIM

你high 大左?